中國移動同HKBN都爆撚左？

做乜撚嘢

仲有smartone

smartTone都係用hkbn 架